人生冇意義了

骨架大

扑左未

講緊我？

冇處女

sor la

你bmi有咁高

肥過兩隻

呢個真

筆鳥

???????

到底驚咩

學?
笑

??